你真係勁厚面皮

屌你老母垃撚圾post, 乜柒都冇, 你做乜鳩?
開post屌柒人之前你檢討下先啦撚樣

簡單講下背景啦
我哋個grp開咗2年，大家都好nice，不過最近大家都好悶冇咩做，於是就想引入下啲新朋友仔一齊傾下計。等遲啲疫情冇咁嚴重會攪返有好多飯局/聚會，以往都成日出嚟玩boardgame做運動之類，總之就好期待大家加入啦

唔講咁多，有興趣嘅有緣人就填返下有份form，好快就會有人add你入嚟

唔講咁多了，想入grp吹下水/傾下心事
or第日出嚟聚下都ok
我哋grp都開咗2年
不過都好想繼續認識下啲真朋友仔
如果想入就填下面個表啦

group開咗都有半年，而加keep住有定期攪活動
boardgame、dinner、行山、做運動、酒局、掟鏢、打機，各式各樣嘅都可以一齊玩
朋友呢家嘢重質不重量，所以我哋想target每一個高質嘅你，而且入面啲人都好nice，氣氛都好熱鬧
如果有興趣就填form入嚟啦

form link:

無論你好想搵人傾心事/畀意見，想識新朋友新圈子，出嚟boardgame、運動、食飯、飲嘢，想玩咩都好，我哋有個90後嘅心事活動群都可以盡量幫到你/陪到你。差唔多24小時都會有人陪你吹水，兼且大量有感情經驗嘅人士可以為你分享/畀意見。

男女比例好平衡，大家亦好融洽同活躍，亦好願意同你互相傾心事、開解下你。傾無聊嘢都得，耐唔耐就攪次grp聚見下面玩下咁。

填返個靚form就好快有人add你人grp㗎喇

有興趣可以睇返我之前啲post
不過我盡量簡短啦

無論返緊工定返緊學嘅你，入得嚟就有緣
不妨都填一填個表，好快就有專人加你入嚟

想分享、討論、講心事都好歡迎
定期仲會攪活動，嚟緊會有首聚
男女比例平衡、氣氛好熱鬧，入嚟就知
希望大家踴躍填表啦

定時定候會攪活動
不過個grp新開，所以仲未首聚
大家快啲填表入grp啦
入面啲人好nice，氣氛好熱鬧
希望你都真心想同大家做個朋友啦

form link:

想了解更多，可以睇下個post:

呢個post除左#2
其他jm9😂

分手後會好想識其他人擴闊圈子?

有冇人同我一樣好鐘意識人
仲好enjoy咁同ex一齊識咗好多共同朋友
但係可能識嘅異性會好自然同佢friend啲
又或者你識嘅異性本身已經係佢啲friend
跟住一分開咗之後就好似突然冇晒異性朋友咁？

失戀後一定好傷心，好多回憶、好多經歷，好想人陪
旁人只可以叫你放下、算啦、畀啲時間啦
但咁多年感情，真係一句話算啦就算到咩...

不過你搵得一次兩次三次自己嘅朋友，無論聽定講嘅人都開始厭倦
自始之後，你可能都未必會想成日重重複複咁同佢哋講你同ex之間嘅回憶之類
都未必會想次次叫佢哋出嚟聽你放負。可能好多好想同人講嘅嘢都唔知同咩人講好

喺呢個時候，你會不停聽失戀情歌？睇網上嘅傷心語錄？定睇你同ex以前啲相？
有啲人甚至會搵返ex，但佢唔再鐘意你，你唔好做到咁啦...

再之後，可能你會猛咁喺網上搵陌生人做你樹窿聽你講心事
但可能有啲講一晚就冇再傾，有啲斷斷續續咁傾咗一排又冇再傾
之後你又會覺得重重複複重重複複咁由頭咁同唔同嘅人講會好累
但你仍然有好多好多嘅嘢想分享，但對象唔同咗，你又唔知由邊度講起

後來，你直頭會想不如同個啱傾嘅人見面，做個真朋友仲實際啦
好彩你哋仲做到朋友，唔好彩嘅係見完幾次，嗰個人同你講話佢有另一半？

到最後徘徘徊徊咁識人，由最初講講下心事、講講下回憶
變到今時今日已經唔想再由頭講起，慢慢咁放喺心底。

好少少嘅可能就會想開始識一班人而唔係淨係識一個人
由單對單嘅交友app識人變到加入人哋嘅交友grp識朋友
(仲係好傷心就繼續陷入個輪迴度，無論你幾傷心對方已經唔會再有感覺
係愛你嘅當初就唔會走，唔愛你嘅就算你喺佢面前要生要死佢都唔會再在意
反而更加反感...)

開始會想個人開朗啲、陽光啲，做下運動，好似同其他人行下山打下羽毛球咁
會想有人陪你做好多你想做嘅嘢，只不過唔係佢啫，但日子仍然要過架嘛
同其他人玩下boardgame、睇下戲、唱下K、食下飯、飲下嘢又一日

唔知會唔會有人都係咁諗，其實我失總唔係失咗好耐，但我呢刻淨係想識多啲真心朋友
開開心心咁定時有人陪自己做唔同嘅嘢，無論做咩都好，只要啱KEY夠FRIEND去邊都好玩

我一開始都冇諗住打咁大篇嘢，不過打打下就忍唔住。

當你孤單你會想起誰
你想不想找個人來陪

如果你同我一樣都係咁諗，想識新朋友，想一直同嚟緊嘅朋友仔一直玩落去
即管填咗呢張form:
夠人我就會開group。比起情人，友誼咪更長久，不如同我一齊識下新朋友啦！

想知更多嘅你，可以睇下以下呢個post:

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

無論你想搵樹窿聽你講嘢 / 想有人同你9UP，
你哋都可以留低你哋嘅TG ID喺度，我好快就會add你

如果你直頭想出嚟見面識下朋友仔，
你都可以睇下我最近呢個post:

#nicetomeetyou #又一個weekend #又冇咩做? #快d擺低個tg啦

呢個group希望可以召集到一班定時出得嚟玩嘅好朋友。
無論你係返緊工/讀緊書/冇嘢做，呢度都會好歡迎你加入。
有咩感情上、學業上、工作上、生活上嘅煩惱、心事都可以分享下...

鐘意咗人又唔知點追？ 分咗手嘅你好sad好多心事想講？
定係做PJ遇到班freerider唔知點算？
又或者你個衰上司乜都推晒畀你做攪到你好燥？
抑或人大咗圈子細咗，冇咩人應約陪你？ 啱晒喇，加入我哋啦！

咁預計本群就會定時有唔同嘅活動，例如:
食好西、唱K、睇戲、boardgame、partyroom、
cafe、打羽毛球、踩單車、行山、掟鏢、飲嘢...
大家有邊度想去、有咩想玩，亦都可以主動提議下。

主要target: 活躍、友善、真誠、健談、攪笑、痴線嘅人...
入得嚟都係求開心求真朋友，得閒有人吹下水有人陪。
所以久唔久就會清理一下group內嘅厹、潛水人士、唔識尊重人嘅人。

希望多啲啱傾啱玩嘅你會加入啦~
(會儲夠一定數量嘅人數就會開group)

有興趣嘅朋友仔就幫手填咗以下呢個google form啦

是咁的，分咗手一段時間，呢段日子傷心欲絕。

好似成日畀回憶牽住走，而且本身唔多朋友，同佢一齊嗰陣唔會話去識女仔，於是分開後好似一個女仔fd都冇。後來第一次用交友app發現要等配對好麻煩，又未必配到你想配嘅人，配完可能係搵sp/sale嘢嘅，所以覺得冇個正常。

已經過咗返學階段，出嚟做咗兩年嘢左右嘅我，喺諗唔到仲可以點識人嘅時候，唯有喺度試下。雖然呢度識都唔一定搵到正常人，但做個朋友都好吖。

我好nice，自問幾正常，冇咩不良嗜好，慣咗有人陪，鐘意熱鬧，有唔少興趣，想知再傾。缺點算係多嘢講/痴身(朋友就唔會有呢個問題)，不過你愛我咪甜蜜，唔愛我咪覺得煩，睇你點睇。

我成日都覺得做啲咩都唔係重點，重點係同邊個做嘅啫。所以希望我哋可以做到好朋友啦。傾下計，有緣可聚。

如果你同我一樣都失戀，希望你都唔好日日聽情歌、睇語錄、睇你哋嘅msg相禮物之類，一齊做個好朋友好過。因為無論你慘到要生要死對方都已經唔會再care你，如果對方知道你咁反而仲反感。

自己友勿相認，thankyou！

tgid:thatsyugoaway

淪落如此，不過我而加好失落需要新圈子新朋友

我啱啱試完2個香港交友app
但mycupoftea同2date都要收錢
又唔知work唔work
如果你都想搵人吹下水/陪下大家
你加我tg吖，

雖然我唔係幾想由頭講過件事
但如果你想知我會好願意講

而另一方面我知道呢段時間我好失落
好需要有新朋友去關心下陪伴下我
tg id: neveraccept

當做個朋友

你講既所謂其他
都係同一個人

全部都係#2 post😂